# Ghosting BE
Aplikasi backend untuk online store yang dikembangkan menggunakan flask dan mysql. Aplikasi mampu mengirimkan email untuk proses konfirmasi dan forget password.


## Running Project
Create env dan jalankan aplikasi.

```
python3 venv -m env 
source env/bin/env
flask run
```
